{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484993?place[place_type]=GID&place[gid]=2484993&place[latitude]=34.8582062714&place[longitude]=128.431586233&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 해피홈 게스트하우스"
    },
    "text": "各階に浄水器と電子レンジがあり、簡単な調理が可能なゲストハウスです。 全室では調理とバーベキューができません。入室は15:30から、退室は11:30までです。 幼児基準は人数に含まれ、最大人数を超えることはできず、現場で決済します。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 ゲストは各階の共用浄水器と電子レンジを利用でき、廊下には簡易椅子とテーブルがあって飲食が可能です。 各客室にTV、Wi-Fi、ヘアドライヤー、ミニ冷蔵庫、シャンプー、ボディソープ、歯磨き粉が提供され、入室は16:00から、退室は11:00までです。 追加人数がいる場合は、ペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生し、入室しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します。 ペットと使用できる付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室は何時からですか？",
            "answer": "入室は15:30からです。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は11:30までです。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "浄水器と電子レンジは利用できますか？",
            "answer": "はい、各階に浄水器と電子レンジがあり、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "各客室にはTV、Wi-Fi、ヘアドライヤー、ミニ冷蔵庫、シャンプー、ボディソープ、歯磨き粉が備えられています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 302
    }
}